JD定LAW BBA入PCLL容易D？

依家讀緊JD
coursemate話PCLL大部份位都係分比LAW BBA少數係比JD
想問下係咪真既

HKU? HKU JD咁少人

唔自爆喇
如果係真既話早知讀BBA

其實JD好派Grade..
LLB爛Grade之餘, 炆邊2nd up都未必入到

講真呢行都水尾仲入行黎做咩
唔係要講咩法治已死，但係都好快俾大陸人取代，得返如果做訴訟/買賣樓呢d會好少少

唔係得HKU有'BBA (Law) & LLB'咩?
咪玩我啦師弟

冇野了,起完你底,發覺假膠黎
當我冇講過

得香港有咩

JD 一年係咪三十幾四十萬?
窮撚讀唔起

intern緊間8個支那仔3個香港包括我

on9 先宜家讀 law